﻿# Проект: «Оценка уязвимостей смарт-контрактов»

### Описание проекта.

В проекте необходимо изучить типовые языки, применяемые для создания смарт-контрактов, провести анализ типовых уязвимостей смарт-контрактов. Результатом будет методика проведения тестирования смарт-контрактов на уязвимости. 

Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность".

## Задачи проекта

- Изучение технологии смарт-контрактов в общем
- Изучение методов анализа уязвимостей смарт-контрактов
- Обзор методик анализа уязвимостей смарт-контрактов
- Выявление преимуществ и недостатков каждой из методик
- Сравнение методик
- Выбор наиболее сбалансированной методики


Ссылка на сайт проекта: http://pd-2020-1.std-838.ist.mospolytech.ru/

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @kirill134       | Федющин К.А.             |

## Личный вклад участников

### Федющин К. А. - выполнение всех работ




